［有圖］間房有隻唔知咩蟲

有冇人知係咩嚟

我會即刻用牛皮膠紙癡走然後dump咗佢

影完我已經好似你咁做咗

咁佢咪會死lor
好慘呀佢

一隻唔緊要 怕佢係繁殖性好強嗰啲
之前細個嘅時候有次話婆婆屋企有床蝨（唔知係咪，識吸血，殼好硬，大大力鏈落去都唔死 要用硬物壓死佢）發現有啦 成家人去幫手滅蟲，一掀開床褥 cls成堆蟲四散跑走 自此真係有陰影

咁細隻都驚 咪玩啦

有冇聽過新愛滋病
好似果隻蟲

睇得唔太清楚，但我估係呢隻

葡萄黑耳喙象
otiorhynchus sulcatus

象甲嚟，就算唔係呢一種都應該只係其他品種嘅象甲，無害，放走就可以

zuiz[img] 最新情況 捉捉埋埋有咁多 成間屋都係 我媽話可能因為落雨天

Rip

邊度山區

係咪已經生咗一竇 我真係好驚